和你清黎講有無得諗

大家一齊去清潔，尤其理大，有無計可以做到

入唔到去點清？